平反六四應改為慶祝六四，開香檳！

屠殺支那曱甴

[行動po]香港人日程表更新

整紙坦克還原事件

香港啲左膠唔肯過你

高招

道德高地都唔拎下?

一向想屌班出賣手足既學生領袖抵死

六四天安門大捷

六四死既係英烈
未死既就係你今日見到既支那人

死果班人係有崇高意志既人,唔係而家班支那狗

有病?

咁樣同黑警同中共有咩分別